[健身JJ]食飯極度眼訓

小弟瘦底要食好多好多碳水同蛋白質
日日中午個餐食完飯啲血糖都標到”爸把”聲
日日都眼訓到pk
隻眼自動dup落黎

有冇野可以代替到白飯個種方便性同能量
或者用其他方法控制個血糖等自己唔好咁眼訓又可以食飯唔想日日飲啡

留名

番薯 粗粒麥皮 全麥包

意粉，低GI

買唔到
去百佳惠康買個啲個成份全部都係小麥粉排頭
買唔到全麥包
Btw中午食麥包加雞肉同菜好似好on9咁

唔鍾意食意粉
不過睇黎迫於無奈要試下

MCT

第一次聽
長知識了

有即食冰番薯
幾方便

你係咪純粹唔夠訓?

唔係囉
平均都有7至8個鐘架

m&s買/自己整
有幾on9？你有目標就自然會做
大把健身嘅人都係咁食

低gi 碳水要自己煮喎
你可以選擇 粉絲/意粉/豆類/大麥……

同埋唔好煮過龍

一係就買唔到
on9同埋唔鍾意

咁多藉口

真係好想食飯嘅話可以試印度香米 basmati rice

不過gi 並不是非常低，實驗發現係中至中高

另外雪櫃雪一晚先食都會低GI

Thx師兄 岩岩google左雪一晚個方法
第一次聽

過瘦/肥不是冇原因